有幾多人會用牙線???

想知大家平時有無用開牙線的習慣???
話說岩岩試下用牙線啦,發覺用牙線都幾麻煩,一黎唔就位,2黎隻隻牙都要用.
之後用完條牙線臭到仆街.我諗D牙縫應該勁撚臭.
有無巴絲係每日堅持用牙線??

用慣咗其實清潔曬所有牙只需30秒或更少
如果牙生得唔齊整會難啲同耐啲

我

我用完條牙線唔臭
不如你考慮用埋漱口水

每晚都用

要用

用咗好耐都唔識點刷上排入面堆牙

用水牙線 有效好多

有，用開呢隻，用過番唔到轉頭

每晚都用，但要好耐先清潔晒

用牙線棒

水牙線可以射到牙線去唔到嘅位置

而家邊到仲有得賣

好耐都搵唔到呢隻

用完牙線唔識用牙籤

香港而家都揾唔到，你可以上淘寶買，台灣泰國我都見過有得賣

刷牙都唔止30秒啦

條友on9 仔懶識野 30 秒或更少咪證明佢唔撚識用